[長文] 點解媽咪麵係財經台第一股神KOL？

依幾日見到有唔同既人出左POST分析媽咪麵係咪燈，但其實部份就過份片面，有部份就純粹針對個股. 財經台巴打其實最關心既係大DODO佢點睇恆指，因為大部份人都係玩恆指既牛熊輪。

我嘗試搵返大DODO過去兩年幾開POST，當中特別挑選果期比較有意義既POST，對應返恆指一D明顯既轉勢位. 睇下大DODO分析有幾準.

廢話少講，睇下圖—

圖中既數目字標記係相對應以下由大DODO開既POST—

1. 大家扣好安全帶未????????????? [2018年2月13日]

按: 大DODO當日出POST話準備沖落谷底，跟住恆指暴力夾升左半個月. [中]

2. 媽咪麵轉身變 已變牛戰士 以CALL凝聚力量救世人跳出生天!!!!!!!!!!!! [2018年6月7日]

按: 大DODO當日唱出經典美少女戰士既歌詞，表示自己由熊轉牛，睇大牛市. 跟住恆指發生咩事大家好清楚 [中]

3. 我都決定走了！！！
[2018年11月2日]
按: 大DODO果期一路扮自己係熊軍, 但其實係睇恆指升，結果輸到趴街 [中]

4. 想問今朝笑尻我班友去哂邊？？！ [2018年12月27日]

按: 大DODO搵人學牛叫. 姐係表示熊軍黎緊會威威. 結果恆指2019年開始暴力夾升 [中]

5. 一路食牛仔安格斯 一路嘰嘰聲咁對住m記仔笑 真係享受～～～～
[2019年4月15日]
按: 大DODO 食M記. 俾利害既網友發現佢買左牛 (睇返top comment). 跟住恆指又展開新一輪跌市 [中]

6. 黎啦黎啦黎啦黎啦鼓啦黎啦！！！！！千跌終於黎啦！！！！
[2019年8月26日]
按: 大DODO話有熊市就有我. 跟住恆指慢慢chok住上. [中]

7. 考考大家 淨係香港沙士就萬八點 咁全中國沙士會幾多點呢!!!!!? [2020年1月20日]

按: 大DODO 係暫時罕有地見到佢開POST睇跌. 而個市又真係進入熊市. 今次大DODO睇唔中！！令到一眾財經台巴打以為大DODO破燈. [唔中]

咪咁啦你

我真係上黎尻up架渣

大dodo

大dodo 話晒我都跟左你兩年幾，係人都知你尻up 買貢品牛，其實就重倉熊

高質post

唔好咁啦 我真心尻叫

重有媽咪麵講野有種柒味 好笑 先令人印象深刻 做到紅人
現今都無乜大學生唱得出美少女戰士d歌詞 嘰嘰

真係點樣寫都學唔到佢果種感覺

下個到你

true

佢講野d語氣 就算佢百發百中 都係有陣柒味

仲有佢用老魔emoji 用到出神入化

唔入流既柒頭皮就唔好提啦

仲有間唔屎特登係post 度打錯字
eg 貼經台 回光反照

屌 打錯字有幾閒咁都屈

紅樓夢有紅學
金庸小說有金庸學
媽咪麵都有麵學

ok 我多咀

係唔係好唔開心曾經既財經台台柱

馬清

做乜鞭屍

老母麵為一眾財經台巴打帶黎歡樂

化雲兄係真燈

自傳出未

好文 推

最弊你齋買，唔上嚟9up都中

面軍

負油價真係經典
要傳比子孫

你成日mon post喎 麵麵

神麵

清係咪入重左牛 好驚星期一開市

點可以漏左老母麵牛油燶味

一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

#433 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔關股票事，但香港14日零確診

2020年4月30日 大dodo開始連發三個post睇大升，睇下會唔會真係出現熊3 / 大型跌市

好快到你

開始大回小彈既格局. 信麵神冇窮人 C5浪啟動.

有炒7500的人
家吓數緊銀紙

個圖要update 埋今日

技術分析

媽咪麵技術分析，擊到哂咩大師咩高手
因為，佢係神

仲有最新個個就千跌呢

老母麵係講出左散戶既盲點. 見升追升. 見跌追跌

印象中牛熊以外佢都燈撚到仆街

油價負數

佢早啲出post就唔使打靶

麵麵又中

應該出番個麵sir emoji

同麵仔同期出道嘅雲清點睇自己敗走財經台呢件事

既生面

何生馬

馬清個心係寫故度. 炒股只係消磨時間. 唔好將佢地兩個比較

點解股市會跌
因為媽咪麵話買升

點解股市會升
因為媽咪麵話買跌

股市就係麵神既遊樂場

老母麵簡單易明
唔係鳩UP一堆技術分析
只有熊與牛
無含糊地方

淨係 3175 同上星期尾話入左牛已經 champion 左啦

麵麵一陣收市後開完post
我地去邊食dinner 好

老母面真係勁到無人有。。。如果係我個仔。。。 家門不幸。。。 如果係陌生人爽

支持麵麵

麵麵9up都咁勁
認真少少仲得了

最經典一定係負油價

佢俾人起左底嘛
啲人估係中環嘅就細摩

高汁

有幸生於有麵麵既時代，麵神既事蹟相信到第日老左都依然為財經台師兄們津津樂道

應該要計埋今日，燈到跌1000點

麵神

邊個post有美少女戰士？

媽咪麵轉身變 已變牛戰士 以CALL凝聚力量救世人跳出生天!!!!!!!!!!!! [2018年6月7日]